# PHP2-HW2
Урок №2 Продолжение разговора о моделях
* Интерфейсы
* Абстрактные классы
* Тайп-хинтинг
* Трейты, как горизонтальный перенос кода
* Разбор некоторых полезных паттернов
* Построение CRUD - каркаса приложения

[Руководство по PHP](https://www.php.net/manual/ru/index.php)